政府幾時搞個愛滋健康碼，幫全港無愛滋

到時就可以唔洗帶套放心屌西

整左就會唔會中愛滋？

相信政府

Deal好左

簡單 Scan 下，綠燈就去馬

gogogo

理論上係work

check到有既就鎖住佢地
限制佢地同正常人性交

愛滋點同支廢
前者傳播途徑好少

奶閪 我最鐘意奶閪 食晒啲閪屎

有愛滋個啲捉晒入去隔離營, 仲要分男女
咁樣細分落去分埋啲乜泡疹唔知幾多型

一check到有就送去集中營啦 全港無愛滋其實唔難

正喔

應該搵人大加條文入附件3就可以免疫，香港人冇愛滋係基本法賦予嘅

整個港獨碼啦 港獨就好似病毒咁恐怖
驗左體內無港獨思想 咁咪無港獨囉

係， 所以點解 人道 係好重要

無人道既蟈家先做得出

同病毒傾好咗夜晚6點前可以無套中出
同埋有廿幾萬人係有免檢疫任中出許可

無碼

香港咁多毒撚邊會有愛滋

全民驗孕，驗完大家唔洗再戴dom

文員仔絕種 拯救世界

返工啦！係office 返工係免疫嫁

樓主小心梅毒疣毒

出示愛滋碼方可性交

Check完無事可以唔洗戴condom
跟住唔知點解都中愛滋

愛滋碼返而真心有用，叫雞，ons 都保障到大家

中港澳互聯互「通」

雙方有健康碼先可以性交，否則犯法
先在坐港妓寨試行，所有雞隻同嫖客都必需持有綠色健康碼

整埋全民驗孕

捉咗入去就唔使分啦
全部有愛滋，無套中出大亂交都無後果

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

呢個提議超好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

識玩

支持屌閪健康碼
嘟咗先扑嘢

以為老納開post

push

個朵可以由國際金融中心轉營做安全性愛天堂幫政府諗埋, 比返顧問費我THX

慢咗 有人早過你提出全民檢測AIDS

隔日全民驗愛滋，隔日全民驗港肺，隔日全民驗肺癆，隔日全民驗??
DKLM，起多十間外援化驗所都做唔惦!

性病唔係剩係得HIV架

不如搞驗孕碼，等我可以無套中出條女